競猜2019年恆指高低位及出現月份

估中無獎，純考眼光

低位：19000點 5月
高位：26000點11月